【韓娛圈醜聞】原定3月入伍 勝利申請延期當兵今日到期

韓國天團BIGBANG前成員勝利所投資的夜店Burning Sun今年1月起捲入連串是非，當中包括性招待、性交易、貪污等，他已於3月宣佈退出娛樂圈，同時原本所屬的YG事務所亦宣佈與他解約。
而勝利原定今年3月25日入伍，但他因為要接受警方調查而申請延期入伍3個月，由於延期入伍的期限於今日韓國時間25日凌晨零時到期，但截至目前為止勝利仍未向首爾地方兵務廳提交再次延期入伍的申請，據了解，因勝利沒有再作出延期入伍申請，兵務廳將會重新安排他入伍的日期。
如果勝利入伍後，其所涉及的案件將會由憲兵和警察共同進行調查，不過之前有分析指勝利延期入伍是避免案件會在軍事法庭開審，事關於軍事法庭的判案刑罰會比普通法庭更加嚴厲。
勝利在30歲前（2020年）最多可以申請4次延期入伍，如果想要延期入伍，必須在入伍前5天向首爾地方兵務廳提交入伍延期文件。

抵撚死